（急）廁紙, 4-ply定3-ply好？

求推介

4ply
每次用1開4

why not both,7 ply

咁太薄了

咁都要問，用手指最好

咁太厚了

吹下水啫，唔好咁認真